將831視為"黑警日", 唔好比後人忘記

古人將端午節成為紀念屈原既日子，傳統活動有食糉，爬龍舟，一直傳統至今。

秦儈受到民間廣泛痛恨，因而發明油炸鬼，流傳至今; 人民製造秦儈銅像，永世受人唾液。

我忽然有類似既諗法:

以後將831視為"黑警日"，整一d傳統食品，活動，一年傳一年，漸漸成為一個香港傳統日子。

當然唔係紀念班垃圾。而係唔好比香港人忘記呢3萬人曾經既所作所為。未來，當我地後代問起呢d食品，活動時，都知道佢地既歷史，而呢班狗後代永遠都抬唔起頭。

大家有咩idea?

三鰻完蛋飯

811黑啲定831黑啲

831 黑警日

好，支持

下年有人印月曆既可以寫上去

野食呢個idea幾好
香港人發揮創意啦喂

建議區議會整個黑警像係18區比人吐口水